呢幾年真係好少好好玩既手機game

想當年PAD一出 真係估唔到轉珠都可以咁玩
之後出CC MS 白貓 真係百花齊放

呢幾年d game 換湯唔唔換藥
轉下個主題又話係新game
又係咁叫人課金乜乜柒柒

又唔係話完全無好玩既game
好玩既一定會有
但真係無當年咁surprise

大家有冇同感

真係無人好似我咁諗 ?

有D好玩又炒唔起..APP台來來去去果幾隻..想搵隻好玩又多人玩嘅新GAME入坑做老屎忽..

白貓真係做得好..由開GAME到上年賣左帳號$2000..諗住玩PKMON GO..點知出到ON99

巴打你明

真，太多短炒/抄襲game

仲玩緊pkmon ho

go

有啲好玩既比外掛搞壞晒

因為手機game好玩只係bouns
手機game賣既係話題性/信仰力/晒命

怪彈真係神作，

老少咸宜，又可以實時同fd一齊連機

操作流暢玩快靚正，幾分鐘一場，

簡單操作得黎有埋技術/競技性質，

除左開頭d畫風有d柒真係搵唔到有咩缺點。

某d位有少少似MH(成個online區充斥住雷隊友搶王房）

唔識彈真係差好遠

可惜太難上手 同要花太多時間

我想搵game係真係「玩」 ，課下金 長玩都無 而唔係盲目操作

要學都唔係花好多時間，

有概念就得，

等於mh捉隻怪路，

打咩關對應咩陷阱，

刷素材upgrade D珠，

再推難d既關，

個人黎講全盛時期既怪彈絕對係玩過最好玩既手機game。

話我打手都係咁話，

隻game無放棄過一路研發緊新陷阱玩法，

而且瘋狂送石俾你抽，

真係衰自己貪新鮮玩其他game，

而家擺左響度無玩。

有隻叫graffiti smash同怪彈好似 不過玩埋splatoon噴漆個元素 幾有趣
雖然我玩咗個半月已經棄咗

kings raid 完全照顧f2p player

路西亞瑟時代我都玩過日版
後來想入番坑 然後一睇 好多新珠能力
又唔夠珠玩 仲要重新刷極運

抄 game , 無創新 game 係自己攞嚟

pkmgo 玩法咁創新, 又充份利用 手機流動性 + AR + GPS 既玩法 , 去將 pokemon 世界同現實世界融合, 但班 IT 狗做左咩 ? 走去 寫外掛畀啲on 9 唔駛行出去就飛到全世界極速升到頂級 + 捉齊啲精靈 + 搶哂啲gym , 令到正常玩家無法正常咁 enjoy 隻 game, 之後就一大堆人屌隻 game 悶 屌隻 game 無聊 乜柒乜柒

啲 IT 狗真係賤撚過狗 , 連自己業界都唔撚識尊重, 所以手機 game 咪淨返一大堆垃圾囉。

我原本都想玩但d圖真係7到自己都過唔到自己果關

終於有人開post啦 手機依家冇game好玩
得隻freefire

係
仲要你課金個下先嬲

變哂質

MS 到今時今日都仲有好多人玩
可惜佢岩岩出個陣個連線廢到嘔
d畫又樣衰
結果就無入到坑
家陣已經無動力慢慢去刷

我都係想搵呢d

呢樣真
pkm go 真係近年算係最突破
屌真係d外掛 搞到隻game 臭哂

真係搵唔到一隻好玩既手機game

怪彈係日本仲係成日企住課金榜第一
上年課金收入拋離第二位好多tim

早一個星期開始玩怪物彈珠 的確唔錯

良心game廠

講起怪物彈珠,之前見日版出咗咸蛋超人啲角色,想問下會唔會復刻?會嘅話我即刻玩

白貓係佢未墮落之前 個acc賣左＄3500

咩原因退坑賣帳？

玩厭左 feel到佢開始戰力通漲轉玩屬性/type抗性呢d19野

怪物彈珠係唔錯,但每次十抽出金都係出一堆垃圾野
同好多場都係搵人協力幫手
但真係好玩,同肯花時間慢慢玩既都唔錯

第二名好似係FGO
第三名PAD

已經無心力去刷首抽

上個月出既角色上top10
下個月可以變到一文不值

難怪MS仲可以係課金第一名

有冇類似白貓玩法既game推薦？

有無game推薦玩？

Lm

垃圾驚有一堆

MS重點係
可以冇課金隊都打得贏d新/難關卡
依樣係冇乜邊隻手機game可以做到
同埋唔駛肝(刷活動極運唔計 )

Clash Royale 都算係咁

玩咗好耐波可龍迷宮, 我自己覺得佢係繼PAD同MS之後, 另一隻真係手機平台新嘅遊戲玩法
好唔好玩就睇你點睇, 講刺激同爽快感, 佢就冇咩嘅
但佢要講少少食腦, 努力, 同運氣
要好似PAD咁砌地, 但仲要避怪嘅招
雖然佢都仲係有好多寵係好屈機, 抽唔中就好多關都過唔到或者好辛苦先過到
不過裝備總係要靠努力去刷去升返嚟

岩岩有隻Battle Boom

玩緊

希望可以有新Game出又好玩
家陣d game 太千篇一律

其實ms即係…？

冇野了…我知啦…
玩過但唔鐘意…
反而cc我玩咗好耐，由岀果到刷強運首抽，到之後岀9x9唔想再玩。
pad當然有玩，由eva果時開始玩到唔知幾時棄。
依家我都想揾隻但真係冇，剩係得閒打下傳說。

有空請試呢隻遊戲,共鬥模式係好過白貓

近呢期D 新驚好多都係著重PVP

我想玩返好似re monster個類刷下關, 唔洗點打pvp既驚

識貨

等緊野生之地國際版
韓版1月尾就出左 (要vpn)
國際版 上年 封測左半年 1月尾先捨得關服
到3月都無消息 仲話會搞事前登錄 真係拖撚到仆街

tactical monsters
個玩法ok，仲要pvp限制左你唔可以放太多勁卡，最多比你屈lv

se出過隻rampage land rankers係我覺得最高質嘅app game
但係因為要同十幾人喺同一個地圖半即時連線每行一步都要connecting趕走咗一班人
同埋課金要素唔多不外乎都係復活回血呢類嘅道具
所以一年唔夠就收咗皮
有冇巴打有印象

其實真係唔知自己個心態改變左
定係D game真係變曬質
我舊時打機真係會享受隻game
唔似依家玩唔夠10分鐘就刪

龍珠有愛堅持玩左兩年
卡面畫得幾靚
唔算話無限定就實打唔贏
係最近超級戰鬥之路真係少少嬲
課長都未必過到關

之前玩得最耐就真三國大戰
係自己無時間打競技場
打親就比諸葛雷劈司馬毒死
非課長唯有用後宮流

波可龍好野黎

玩過咁多隻手機GAME, 真係得PAD由玩到而家冇放棄過, 而家雖然唔會成日KEEP住玩好耐, 但每日都會登入

基本上呢種協力模式先係唔少遊戲要參考。
協力的獎勵永遠於不同方面都大於單機。

佢前身bf都長命過佢好多

無驚玩

之前隻日本驚你棄咗鳥

舊時打機:
你已付款買左隻game
買之前會花時間去望下隻game正唔正先玩

心態都係其中一個因素
除非個system/ 隻game好特別

否則你唔會肯去花時間:
now隻隻都要刷首抽, 要刷隻勁ge起碼半日
不係就做課長花大量金錢抽野

手機game質素 同 主機game質素 又有唔同
手機: 先出少少野畀你玩, 再每個月update少少新野, 逼你課金抽, 吸血鬼式賺錢
主機: 買完打到你厭為止 (但時下有d主機game都出dlc, 仲有d開始出抽野system )

利申:
小弟長大後開始無腦 (就快30歲), 唔想用同埋用唔到腦打機
返工已經夠攰

留名等睇我聽日《熊大王國》 (即係line版coc)
玩唔夠5分鐘棄game

我開始覺得玩Auto驚真係唔好玩
唔係靠自己操作真係好快悶

上年11月玩過隻《高登守衞隊》都叫迷過一排
defense game
但玩耐左會厭
(呢d小遊戲都玩左幾個月都算唔簡單了)

真
依家一大堆刷首抽同課金活動
刷完個首抽都已經無咩心情玩落去
又一堆課長搞到同無課差距勁大
唔課金又勁廢，花既時間更長
依家基本上大部分既驚課金就勁
唔課就廢，跟唔上進度

仲有家陣D驚愈來愈無新意，黎黎去去都係果D auto,抽卡果d野

要抱住個心態:
首抽只為左enjoy隻game 1個月
下個月要靠運氣抽勁野
抽唔中就hea play, 再儲石等下個月新野, loop
(最後, 唔課點會中, 除非你真係咁好運 )

首先要搵到隻真係好吸引ge game同一班一齊玩ge fd先好開局

呢隻唔係BF前身, 何況BF都出左BF2。

呢隻係BF監督有份參與。

刷首抽唔係咩問題，問題係個玩法唔好玩，頂唔得耐

我覺得就算有運氣成份要抽靚野無問題
但唔可以0技術
LV 技術 運氣抽靚卡 應該係一場game入面各佔3成
玩得耐既pad cr e類就算你有靚卡你都要諗點玩，咁先會玩得耐

搵d啱自己style ge就會玩得耐

依家個心態變左打唔過果關幾次就直接刪驚

我意思係指玩既情況
BF而家都衰退左,但有幾年都KEEP住有一定人數玩
但GS就完全沒試過有興旺期...
整得黑心太多
同無咩俾心機整

睇巴哈個頁數就知...

若果你純粹以「熱門程度」來決定隻遊戲有無人玩,
只能說你去app store睇下頭幾名的熱門係咩遊戲, 你覺得真係會咁多人玩, 定係洗出來,
我唔多講了。

用番gs為例，佢無興旺期敗筆於初期各種系統上的on9設定(遊戲推出頭半年)。
但我都幾肯定營收唔低 (以手機game來講), 而且無人玩的話，
官方都唔會每個月, 每2星期推出新活動 + 每個月團戰活動 + 覺醒解放 + 新角色等等。

更加唔講剛剛推出的紋章石、每周任務、整理介面大更新等等。

點解我肯定隻game 「唔算少人玩」 + 「營收唔低」,
只要你去理解英雄石碎片系統就知, 日本仔要課金的確可以好撚crazy,
官方為左滿足呢班課長而推出的保底系統, 同樣都證明左一定有唔少超級課長在役先。

協力方面, 除左要KEY先開到的關卡外, 其他關卡真係無可能SEARCH唔到房來入。

其實人流足夠便可以, 多人係無鬼用。
傳說對決夠多人玩, 但你每場最多咪同另外9個玩,
但在線玩家足夠你30秒內排隊入房的人流就已經好足夠。

當然呢隻GAME都有唔少缺點, 例如新角打舊角面、最高難度關卡門檻嚴格等等

至於黑心呢回事, 好似BF2咁直接唔駛抽, 俾錢買角色就可以了,
但係有關卡的設計, 你無某D課金角色可能達成唔到全成就咁樣,
咁係咪叫佛心? 呢樣野無人知, 時間會證明。

城與龍日版 唔洗課金的育成GAME

抽蛋都唔洗 好好玩

其實好唔好玩好睇個人喜好咩類型GAME, 無止境POST

咁不如你講下有咩好玩
而唔係講一句無止境post

咁不如你講下想玩咩好過啦。

就好似我同人講bloodborn mhw好玩，實有人講話Zelda 好玩好多。

好唔好玩根本係subjective 的pov。

你呢條問題同去硬件台一樣話要（砌條女想打機，有咩好list推介）無任何分別，老母肯定俾人問候。

Pad以前真係覺得好好玩，ms玩左2年厭左，始終十抽通常出一堆賣錢既4星仲衰過pad，pad都仲可以賣mp。白貓仲玩緊不過關卡都好悶，如果唔係最近糞泉咁糞，鍊金我覺得幾好玩，不過而家都係算啦。

除左ms
全部玩唔過一年
一係隻game悶
一係營運勁廢

好唔好玩都係睇下岩唔岩你玩姐 PAD我覺得唔好玩

FGO啦 起碼仲有五年命

pad係最致命既地方同人無互動，

得個借隊長，

所以根本可以話係畫面靚既單機puzzlegame，

個人覺得要稱得上好玩既手機game，

即時連線系統係其中不可或缺既一點。

暫時有呢個系統既game得白貓/ms比較出眾。

PAD有協力但整得唔好

冇人玩過崩壞3?
除左食重課之外 無咩缺點

神式一閃都OK
育成養個人學技打人 不過都係有D睇運 同埋坦隊好勁

唔係打手，有時候好嘅遊戲無分國界，王者榮耀真係好玩，唔係逼人課金，係完全睇技術同意識

岩岩出火玫瑰嘅時候玩，玩到A櫻上S就無乜點玩

鍾意RPG可以試下《另一個伊甸超越時空的貓》，不過單機驚

現存同類型既手機GAME要搵隻贏崩3既真係搵唔到
未來2,3年後都似乎未必有
其他手機GAME係不斷出勁過舊人物/裝備既新蛋池引人抽,
但崩3既初期裝備大部份仲可以喺最前線度用,
好過其他GAME課完唔駛兩個禮拜又畀運營打臉

你而家d game變左質, 我唔否認,
但我覺得而家好多玩家都好有問題,
好多人都係三分鐘熱度, 又貪新鮮,
就算有隻game好好玩, 都會屎忽痕去dl新game試,
之後發覺唔好玩, 就連玩開隻舊game都棄埋
跟住就埋怨無新game好玩 一路loop

想搵個好玩嘅培養策略game消磨下時間 但係近排好似無乜點出，連web game都無 想番工偷下懶

Coc?